同父母講左 我地羊家既血脈去到呢代就會完 因為我不會要寶寶出世受苦。。

垃圾基因不用延續落去。。。

啱呀，依家啲特殊學校都滿晒位。

你老豆出面有留一手
怕咩

想問你地羊家係唔係咁對話架？
羊：咩咩咩咩
羊：咩咩

真係好撚衰 不過我笑到仆街